機場快線 如何增加客源問題

機場快線憑咩收咁貴?

去機場就話幫你運行李之外

係咪應該收返平d?
出租車同的士都平過機場快線
好似香港人唔會點用機場快線

多數都係遊客？

已做，利申機場返工

機場返工唔係20$程咩

做完

機場快線主打遊客同趕時間需要直達市區既人
遊客去到新既地方通常第一個諗起交通工具既就係鐵路 方便可靠又唔會坐中黑的
機場巴士D目的地睇到人眼花
利申：搭巴士

做完
平時去旅行來回都搭機場快線

其實有錢人會唔會搭巴士
就算比喻
有錢人會唔會食雀巢 正係食haagen daz

朝早搭開機場快線番工

香港九龍青衣出入減價就啱

以前機鐵轉地鐵 地鐵個程免費...idea 幾好

已做
btw有冇seed

除左做完
真係想聽下各巴打意見對機場快線

link?

好多地方坐巴士快過機鐵 仲要貴咁多
我住新界東搭機鐵轉到頭暈 又慢
二黎要轉其他線麻煩 又要企又要逼 又要拖住個喼
住市區唔洗點轉既會搭機鐵

機場快線又快又準時喎
搭飛機時間好緊要
除非有司機如果唔係都唔會揸車啦
的士就睇你咩位置

通常去個程坐機鐵，回程先坐巴士

已做

機鐵直達嘅地方太少太遠